官媒居然承認「中國不如美國強大」

胡錫進話「中國不如美國強大」，但昨日胡錫進明明話「美國航空母艦不堪一擊」。

笑死

未撚縮啊仆街

中国強大係對平民老百姓
美國強大係對法西斯政權

佢不嬲講緊美帝驚中國堀起先針對佢
洗鳩D人腦覺得中國遲D會世界第一咁 D小粉紅自豪到仆街

中國官媒收咗美國佬錢踩低中國

唔知咩叫「第一島鏈」，你就唔會明白中美局勢

唔信，準備出征反cup
中國最勁，要令呢個事實流通網絡
我係中國人，吹奏祖國合情合理

中國: my power powerful!

聽講美國係睇cctvb所以支那唔洗驚
有戰狼幫你

中國官媒煽動對中央政府仇恨

但胡狗仲係度戰狼緊，不過我最欣賞呢D人，光速主義推黨去死

自決公投 我相信我係天上都唔會見到呢件事發生
狗官點會放棄權力

成日你powerful 定我powerful掛喺嘴邊，好撚煩

用條龍代表中國真係笑到仆街，中國頂多咪就係比隻飛鷹擔住既一條蟲

漢奸又亂軍心

咀炮好勁

又話自己好勁好打得
人地先打左你兩拳
大技都未開過
咁快就投降

以為強權就是公理，唔知道以德服人

美國航母不堪一擊，但都有10幾隻貨仔捱多幾擊，你隻黑煙號計盡一擊之後就收皮啦

3軟

中共 中文 和英文 係分開

戰術性撤退

所以先要借助「外國勢力」嘅力量打殘支港共迫走佢哋

俾元老照完肺

呢幾日d風向真係似北戴河會議傾掂咗，三硬三軟

反向進攻

笑撚死

傷害已經做成
你唔做返啲野係無用
但我亦都唔相信你做到

例如就算你話容許香港普選
但日後又可以用金手指收返

胡錫進，你他媽的有資格代表中國說這種話嗎？
漢奸！崇洋媚外！

說好的賤狼外交呢？

China is not as powerful as the US, but China is a powerful country.

拎邊個嚟比先？北韓？

扮晒野，保存實力之後又諗住嚟過

共產黨一貫技倆
對外扮軟弱
對內更強硬

講比美國智庫聽

打鳩美帝未呀

胡錫進「中國承認不如美國，美國世界第一」

內心OS「中國宜家世界第二，總有一天會世界第一」

意境好高

做乜縮

戰狼去咗邊

人地參加過六四,六四報仇

痴撚線有咩可能
疫苗又差唔多搞掂
7g 又已經開始搞
個壩又咁撚堅
有啦可能會無老美咁強大

內宣用中文認威，外宣用英文示弱。

My power powerful

戰狼唔好縮呀

中共就好似三五成群個阿雞咁，死剩把口，淨係識恰比自己弱既人

咁都縮，收皮啦，強国wor

識玩一定去微博玩分化。胡錫進係中國走狗，竟然話我地偉大既祖國唔夠美狗打？

無論將來中國怎麼發展，都永遠屬於發展中國家

貿易談判就話自己發展中國家，有多D優惠

犯國安法，拉得

source？

哩幾個月扮死狗啫如果111月痴呆登當選就回復戰狼

講到尾咪又係想拖到11月大選！你知、我知，Trump都一定知！

宜家先self-victimisation
最慘西方社會有班天真弱智apologists 受呢套

而家做契弟仲有用咩？

淅江，福建省巳向漁民發出通告，要距離釣魚台3O海哩，中國海防船監察中，若靠近釣魚台者，拉

一時又話登島，跟住又縮，又拉又鎖，點搞呀？

China is powerfully powerful but has not been able to produce eidable diary products.....

點解你俾人踢爆咗扭曲新聞都可以咁勤力出 post，換個 account la 五毛

數據顯示，只有33%的民主黨人認為要對中國強硬

屌唔好縮啊

奶都未生產到
原子筆過筆頭都未生產到
大豆都夠要同人買

powerful?

無時無限都記住把精 打上天

鷹勊毒蛇是常識吧
In God We Trust

縮完之後又係搵香港發洩咁囉

一軟一硬手段並非第一次，睇吓有無人信你

唔撚好縮呀

我諗得joe biden會信之後放左中國姐
其實共和黨可唔可以換左trump比pence或者pompeo選佢地贏面高好多，trump有時成日作死講錯野犯眾憎

推 (真人經歷)黃絲呀媽：如果個天俾多次機會我，我一定會早啲咁做 - 分享自 LIHKG 討論區

垃圾
明明中國最強

中國人就是謙虛唔似trump囝咁搏出位

咁撚快縮？諗住搞下台灣同南海先㗎嘛頂你

唔係縮呀, 開初係威係勢架WO

好明顯想其他國家唔好一齊圍佢
想過左水災同恢復糧食供應後
過多幾年先制霸西方

睇完都唔知，因為要課金

呢個ac share news但用自已Twitter加yt channel應該計賣廣告

又想扮受害者收皮啦

又話射導彈去關島附近

啱啱話要三軟三硬 - 對美國鳩縮， 對香港偉哥係今期指令

又話美帝只係紙老虎既?

Powerful country 咁姐係非發展中國家啦

永遠不要相信中共 死了也要防它裝死
美國千奇唔好手軟呀屌

Distrust and Verify

唔通呢個post講嘅野係真
傳北戴河定調「三軟三硬」 習近平被迫棄戰狼

屌，咪撚縮啦，人地睇你唔起呀

.

加速唔該

講咩都無用
要收你皮就係呢個moment

即係認第二啦，契弟